Carros!

////** Vamos criar uma lista de carros com suas características **////

SALVAR SEMPRE COMO .JS

características 
{
    marca: "marca do carro";
    modelo: "nome do carro + modelo específico";
    valor_aproximado: valor em reais 10000,00;
}
